好撚熱呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

this world is on fire

大交合做緊咩？

嘆緊冷氣

屌你老母留名！

哦

你老母畀狗屌留名

變態佬呢？

係高登玩緊自己屎眼